中聯辦換人與港獨口號重起

香港獨立、唯一出路。一句好sexy嘅口號
但係背後有冇人諗過係一場陰謀
中共新官員上場，第一工作目標一定係要權要人要錢，係咁嘅情況下最容易達到要人要權要錢就係鼓吹港獨
當年梁振英同埋張曉明都係用呢個方法，而今日我終於明白點解1月1號忽然之間有人重提港獨口號，令港獨由心裏面嘅最終目標變成每個人琅琅上口嘅口號，目的就係為中聯辦新老細舖路。令佢可以用更多極端手段打壓示威，可以用更多國家資源摧毁香港民主。

其實好多中年人同我都有同感，三十年前我們錯過了港獨的最佳時機。我們放棄了爭取民主的最好機會，害了今天這一代人。所以抗爭行到今日就算有幾多過火行為都堅持永不割蓆，為嘅只係一個欠究的心。但係如果因為一句口號鑽入中共設計好的陷阱裏，我們這些中佬只會更加傷心難過。

根本永續基本法對大家都係最好

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

冇

口號抗共咩家下 又中計
就係你地d中年人嗰陣無爭取無堅持
所以依家年輕人要咁呀

on99 又黎港獨會中計引中共鎮壓既言論 咁撚on9既中坑就死撚左去喇

你唔叫港獨佢就唔當你港獨？
第一日已經話緊你港獨架啦

你唔港獨 眾志嗌自決都係港獨
完全無關港獨 爭取普選 都係港獨
黃色經濟圈 黨媒都係屈你係港獨前哨戰

你問下你d中佬朋友
係咪 乜撚都唔做?
連黃店都唔撚食?

叫下口號唔通就可以成事，反過嚟唔叫口號就做唔到嘢？

抗爭7個月，睇得明嘅自然知我講咩，我如果怕你地D口水我早早做返隻港豬啦
連登有人玩分化唔係第一日亦唔會因為多一個少一個有改變

唔理駱以前喺國內做成點樣，中聯辦都係一個燙手山芋。反送中前，中聯辦係一個香餑餑，唔少官員肯做一個監督特首嘅“監軍”角色，美國人權法案通過後，中聯辦主任大概率要去美國制裁名單嘅。所以駱真人內心未必肯接呢個燙手山芋。但包帝一聲令下，佢都只能慷慨赴任。佢只係一個傳聲筒，軍隊、黑警佢指揮不動，唯有聽天由命。

當年蔣爭奪東北時，先派嫡系杜聿明，再派心腹陳誠，無力回天之後，先派非嫡系嘅衛立煌去東北。而家港澳辦嘅位置太燙手，都想推辭。

2016年梁天琦講「光復香港，時代革命」
2019年香港人先跟得上

因為612嘅勇武，先有之後部分和理非都變埋勇武

而家正正就係要嗌「香港獨立，唯一出路」
香港人先會慢慢跟得上，真正團結爭取雙普選、民族自決

明未？

支持港獨比例
民調數據
2007年 25%
2014年 11.9%
2016年 17.4%
2017年 11.4%
2019年10月 11%
12月 17%

中共諗法：愈怕港獨成真，愈要強調港獨
香港人諗法，愈怕中共，愈唔敢講港獨

但係而家愈黎愈多人見識到了解中共最醜惡嘅真面目，開始變得唔怕中共，甚至走上最前線抗爭，而冇上前線嘅大部分人，應該最低限度都要支持前線嘅理念，即係支持港獨，港獨即係雙普選，即係民族自決！

不割勇武
香港獨立，唯一出路
廢除功能界別，實現真雙普選